真·NMB48討論區28︰6月22日西仲七海畢業公演

AKB48 49thシングル 選抜総選挙

◆49thシングル選抜 1位－16位◆
12位 白間美瑠
16位 吉田朱里

◆アンダーガールズ 17位－32位◆
20位 須藤凜々花
27位 太田夢莉

◆ネクストガールズ 33位－48位◆
33位 加藤夕夏
39位 村瀬紗英
48位 沖田彩華

◆フューチャーガールズ 49位－64位◆
57位 谷川愛梨
60位 渋谷凪咲
61位 市川美織

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

畢業予定:

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)
卒業公演日:6/22

村中有基(ドラフト2期生 チームBII)

告知です！チームBⅡ久代梨奈、舞台出演決定！

ノンバーバル×殺陣芝居×五ヶ月連続企画
劇団壱劇屋「五彩の神楽」
八月公演『憫笑姫-Binshouki-』

日程は8月25日(金)〜28日(月)
会場：HEP HALL 7月15日(土)よりチケット受付開始！
要チェックです！！

留名

夢莉軍留名

lm

你竟然會up uka

幫清up
等緊uka水著

識食

單推留名

なーみ

柊

Lm

我又貼

有冇人有彩既mail
冇事???

大阪帰って来てから、凜々花とやっと話せた。

アイドルの、ではなくて
須藤凜々花っていう
1人の人間と向き合って来た。

心のどこかで
モヤモヤしてたものはもう無くなった。

凜々花の話す全てが
私の知ってる凜々花やったから。

しっかり、受け止めたいと思ったし
受け止めるしかないと思った。

まだ相応しい言葉とか
答えを探してる道の途中やけど

凜々花にも、関わる全ての人にも
ただただ傷付かず
幸せでいて欲しい、そう願ってやまない。

あやてぃん個樣

又冇真係2ch講得咁明既
標題黨

冇乜特別

恰你冇訂冇得睇

成篇貼出黎

半篇嚟姐

「本当に順調に進んでいれば、今回の総選挙のタイミングで船上劇場をお披露目するという企画もあったようです。
さらに、夏にSTU48としてアイドルフェスや全国のイベントに出演し、可能な限り船上劇場をイベント会場近辺の港に停泊させる計画もあったとか。
でも、現状では、船の完成は遠そうですね……」
molamola

成隊野最期待就係隻船, 家陣真係molamola

NMB48吉田朱里が思う“メイクポーチの惜しいとこ”に女子賛同 理想のポーチ案を訴える声も殺到

屌, 真係痴線架, 24小時mon住アカリン咁

打手確認

屌 好似係個鳩幾鐘頭前既事

@E.唔撚識讀巴打

我地跟船長上船既日子幾時先到

冇得同船長開船p

佢個心已經去左妹到

個個都貼肥柊

ヤマトくん。。。
幾得意

#彼女がサンドイッチ食べてるなう

好MK呀

mk

さえ様

ゆきつん係咁出圖

佢唔出圖我冇相睇

街中nmb個計劃幾有趣

最後既もぐもぐなーみ

聽日

請問片入面坐係上西左右側邊既叫咩名呀?

左梅山恋和
右西仲七海（聽日畢業）

感謝

梓撮影のゆきさんがおきゃわ、、🤧
#ゆきつんカメラ
いつもありがとうございます👏🏻✨

夢莉係咪幫ゆきつん立畢業flag

如果未走既話會建議你推右邊

我都覺得右邊幾好

我信佢會返黎

唔使啦嗎

ff下姐

多謝ゆきつん一直幫大家影相啫下話

唔好太敏感啦

好少聽一隻歌會咁大感受

好正

吓
有冇人話我知係唔係眼花

有ske

NMB channel出現Ske

比SKE接管NMB

btw 咁樣 N同S 都俾佢拉到去磁石到真係

咁係咪相吸

ching 就算真係要咁諗都係調轉啦
YNN 不嬲都係吉本d藝人放片既網嚟

自己唔出水著單走去幫人宣傳水著單係咩玩法

有3個邊個黎？

樓上個名 又多一個miru老公

Marketing就係度呢D橋架喇

masana

法國現在亂認老公問題愈趨嚴重

冇多個我咪木村
想做返正名姐

佢真係好多古怪玩意

CCTVB新劇- 踩過界

清要爭女了

好靚

柚仔好得意

不能只有我看到

呢個髮型都係改變唔到我對佢既睇法

收膠

( Show Blocked User - 愛的地下教育 )

巴打學你姐 你都寫壽壽老公啦

壽壽老公

散水餅？

ももきゅん黨表示無比既興奮

又咀？

唔知 要等今晚
嘴就好啦

好想睇

聽日有檔我即刻些牙出黎

jeng

mk梓冇選拔 我決定棄學習君一排先

兩樣野關係係邊

杯葛NMB比藉口專注STU

船長可恥

冇選拔冇得成日上學習君

屌 仲未返到屋企睇なーみ

同埋stu隻船都未整好

迷路依家係上海呀

專心行船

有冇聽錯
係咪話akb show有ななみ 仲要真唱

遲下仲有？

迷路直播梗

啲look麻麻。。。

強國taste

吉朱

我戀愛了

殺咗我啦

ももるん個樣

唔識say no嘅後輩

係咁露

仲有幾日就到佢生日
禮物應該送到

買左機票未

塊面邊有咁尖

照騙係咁架啦

妖婦成陣蝗味睇見都想嘔

老實講 我唔想佢o黎大陸

明明包包面先可愛

我認錯人

ななみ

唔講仲以為小S 啊

個髮型

好鬼似

呢批相好唔掂wo

點解唔掃下髮線陰影粉我接受唔到

Fashion 既野我真係識條鐵咩

你地既愛唔夠

一定係啦

等我買左呢個之後再睇就夠愛啦

深刻反省

世界級...

有咩野講呢

呢啲時候打咁嘅嘢

モバメ都成日講

on9

みらい都整左呢d叫我做wallpaper

做唔出

［引用］你地既愛唔夠［/引用］

呢個真
我仲未著到件生誕t出街

生誕真係只需要著一兩次
反而生誕委員果d 衫就成日著

我覺得ok得意wo
不過想用返りなっち姐

揸手同公演之外應該唔會著

めーちゃん果件我買左一件做睡衣

做睡衣都係愛呀

吉田朱里出フォトブック呀

Keep 住買書啊呢排

我買咗既妖姬T Shirt都係未開封
愛不夠

生誕同最近生日場握手點都要揀一樣嚟著次既

無機會了

可能遲d 有中国官方应援会粉丝见面会呢

死都唔返大陸

等我坐洗頭艇去揸手

講起上黎佢最好睇果套係聖誕果套

那有錢

靚

uka

up埋呢張先

你不是還有信用卡嗎

收卡就ok去馬la

如果係連event 本身都唔夠錢俾就真係慳d,儲錢等下次算啦

冇話唔夠既
不過7月機票好貴

出album 啊

好撚貴

唔撚係掛

如果真係都唔出奇既，同2nd 都隔左好耐下

miru

如果album 真係要睇下咩event 再決定點買啦
出2shot 真係不了
買一兩set 初回,通常算

我想揸手呀

係啦, 就算係上次果個いつもより長く楽しめる握手会都吸引d
但今次要醒目d 唔好抽第一場

シングル centre 同album 入面有首歌 centre真係幾大分別下

agger

真係估佢唔到個個以為出17單水著單突然講係出album

出album要睇下出乜日子
應該比4個人錢算

又係呢d 帽

小朋友買左新玩具

嘩, 屌

岩唔岩你呀

應該都暑假後啦

呢d 幾好啊, 一戴左就好似冇啦啦變お嬢さん咁

現場捽角？

好Q

呢啲髮型正常好多

東京，睇唔到了

迷路

貴族少女咁

頂
YNN 真係好玩得D人

我都想玩

呢隻幾得意

頂帽真係幾正

個髮型好Q

我都覺，睇耐左不能自拔

如果再大頂d ，黑色紅色果d
即刻變 celebrity

係，呢個size差唔多

其實幾靚wo

アカリン家陣應該整番幾頂啦

塊面好有肉地

uka有啲肉地係幾正

髮飾好睇

陳可可（離婚）

めちゃイケ2代目江頭オーディション予告 白間

唔通又要扮呢條核突佬

冇結過點離

睇唔到咩嚟？

sor我又記錯

係咪好想去摵下

晚晚都有摵

超得意

第一張巧QQ

問心我覺得佢襯得好睇過りなっち

搵2代目江頭
之前佢扮過一次但上面個予告有出現但冇扮

兩姊妹

之前廣志個殼玩厭左求其買個頂住先

屌 又搵到

用4萬yen 一個電話殼

好葡萄miru

一個電話殼貴過我全身嘅衫褲鞋

個節目好撚ON9

4萬円

以白間嘅地位，隨時係sponsor黎

我覺得係佢自己鐘意買機會大好多

對白間家其實好少錢

三千蚊既case。。。

我個電話都係3000蚊

send份cv去白間家申請做家奴先

排隊啦

send cv都要排隊

羞恥play搵Ske 過嚟玩呢啲

家陣SKE 班人好撚迷
完全唔知想點

做緊咩啊

好尷尬

NMB果3個有無carry人地呀

叫返田須鳥姐班癲婆上黎啦

去人客場, 仲要係ykk 係真係難join d

唔係咁易嫁葉CFU

仆你個街, 垃圾YKK, 死左ser

叫撚左佢好多次拎d 錢整server, 成日用埋係d 垃圾地方, 家陣瀨哂野啦

有無嗌回水???

佢d錢究竟拎左黎整咩

好柒呀仲要可能SKE班飯都睇緊睇住佢壞server

上幾次book 靚場
食好野
去旅行

仲有換撚哂新MacBook

最重要果樣反而唔搞

真係笑大人地ske fans 個口
平時丁到幾好幾好，死ser 既

笑死

請人返黎都仲玩低成本已經比人笑
仲要死ser

成日都lag 係佢食野到

呢個到底係咩人嚟

睇佢玩磁石好似細個睇教育電視咁

係咪得罪左server

回憶返哂黎

味噌8期
佐藤佳穂
人瑞黎

Dafuq

8期但人瑞

而家由產房開始推起架嘛

呢個97年，仲唔係人瑞

聽日即刻出アーカイブ

我比佢啲家用咁就冇左

3000就收返起佢啦
佢一日洗既錢可能係十倍

左邊

放開個女仔

純情小寶寶

邊度純

純情梓同天真嬌都係異曲同工

下面個張好似有

扮純情不了

幻覺黎既姐

驚已報

【今なぜ話題？】総選挙結婚発表時の“顔芸”で見つかったNMB48中野麗来／「あなたのことはそれほど」タイトルの意味に納得の声 #中野麗来 #あなたのことはそれほど 【ほか写真あり】

打手又出現了

我為咗呢首歌，16單買咗劇場盤

呢度大把手足可以比你

我係無聊開隻CD聽到就即刻覺得好正

驚巴打多到要唔哂咋

如果你地有劇場盤/Uka生寫放，我唔介意收

要幾多箱？

一隻

你大獲啦

呢度大把貨

你想要幾多箱 出聲咪得

好多巨巨打壓小毒毒

你真係唔好亂講、佢地好鐘意stock 埋 stock 埋d 劇盤等人送

爆破予告の不審物、中はＡＫＢ 最新シングルが数十枚 ＪＲ六甲道駅

唔好亂掉

買？一箱箱送俾你啦

佢係nmb推既mb都係miru 小馬騮
大個一定好靚女

明明咁cute

依家都已經好靚女

條腸咁係到fing下fing下係咩玩法

dafuq啊

右邊

NMB搵左3個ばか黎招呼人

望住nagisa個樣好想笑

熱褲

忍笑忍到好辛苦

BTW 原來已經改番名做YNN

又嚟キノコ

呢個look麻麻地

有d 野真係勉強唔嚟

尋日果個公仔d

型到

lm睇陳可可學埋moka punch打到你變豬頭

陳可可唔理佢架啦 對佢已心死

陳可可：逝去感情如何留得住

可愛到

呢度興用卡板一野車到佢門口

逝去感情如何留得住

其實佢係乜水?

木下百花

SOLO 歌

清我建議你今晚專心等公演結果，唔好再貼女朋友、情婦之類啦

今晚先爆post
已知9成唔中

有機會既

話說あやてぃん最近好良家婦女

會長會唔會買

已訂

真
可能想轉行其他路線

好唔慣，變返不良少女得唔得

右邊好黑

俾d時間佢啦 會白既

YES

黑到睇唔到個樣

左邊個樣。。。有d

黑到

黑唔係問題，點變靚先得

個Nike袋世界級

both黑妹

果時好似中學雞必備

我老婆22歲了

塊面有d大

舞台

Let's play a game應該係最好睇果套

會推爆po
但比d時間

呢條友點解可以成日比人捉到玩電話

on9 snow

小姐你有幾中意snow

咁咪幾好

呢張相真係好靚

彼女感

到底你有幾中意one price

好似睡褲

又逼人同你一齊snow

其實露額都幾好睇

搵次我都著白色先

好似日本師奶

威啦叻啦識用手指擺心心

呢個頭麻麻地好睇

其實呢套舞台劇真心一般

屌 重覆左

推

原來可以多人換臉

左邊同中間係？

舞台d frd

好撚正
最尾真係似似地ももるん

《NMB48 劇場發表》
NMB48 ASIA TOUR 2017
8/14 タイ
9/29 香港
10/1 台湾
8/5 神戸ワールド記念ホール上年彩姐不在的山本彩 revenge! (山本彩除くNMB48）
8/6 神戸ワールド記念ホール（NMB48）
8/2 NMB48 3rd Album 發行，18人選抜歌曲「まさかシンガポール」センター：白間美瑠
市川美織、太田夢莉、加藤夕夏川上千尋、木下百花、久代梨奈、渋谷凪咲、城恵理子、上西怜（初選抜）須藤凜々花、谷川愛梨、内木志、堀詩音（初選抜）、矢倉楓子、山本彩加、山本彩、吉田朱里
6 unit 小鮮肉曲
山本彩加、上西怜、梅山恋和、山田寿々、岩田桃夏 、溝川実来

From Facebook好孩子 Philip 日本追星記: AKB48 乃木坂46 GROUP 日本見聞生活生放送

亞博 好似會好貴😓 仲要冇彩姐？

你飛過日本睇咪仲貴

等我介紹下我楓先

做咩推舊po

得閒爆下而已

雪楓

見有夕夏，貼下先

d2加4期

右邊不良

迷路姫

あいふぅ

好型

彩姐話呢個look似隱王某個角色

真係好型

さやみるきー

／

有我係上面

笑容